呂秀蓮收咗幾多共產黨錢𠝹蔡英文票？

韓國魚勝算大増了

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

0影響力，連阿扁都不如。有冇幾十萬票都成問題！

支持

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

你要知道全球好多選舉不足幾十萬票已經足夠左右大局。
記得英國脫歐果2%嗎？
侵侵選民票輸俾希拉里嗎？
就係果少少原因就夠影響勝負。